re0真係良心動畫

Op ed 都skip晒
做足27分鐘
睇到流晒眼淚

係29分同29分半

實教先係每集都有名人金句睇實學到嘢